突發❗️星島同東方日報已刊登阿勇對coco及阿杰的道歉聲明❗️❗️

利申 事主朋友
佢地而家搵左律師幫手澄清 唔會公開講野住
加上篇野好多都係假料 如果唔係人地都唔會自願澄清
呢幾篇野都係問過法律意見

咁細格就收返埋啦

點證明篇廣告係呀勇本人登

細撚到要用放大鏡先睇到

有埋片喇啵大佬

咁細格既廣告, 咁有心搵出黎再放上討論區
驚人睇唔到咁

呀勇唔係受害者咩？？？

跟唔切，係唔係又炒左車

係喎
點解會調返轉

明顯 成班連登仔未審先判 仲要騷擾人

細撚過黃豆咪撚貼岀黎啦

片都拍埋啦！

風迴路轉

新AC開POST, 樓主好撚可疑

撞撚左邪

講到明係事主朋友 平時都唔上連登

連登仔跟車太貼 又炒車了

標撚完童先講野？

跟住條片原來係有人迫佢拍，炒完又炒

收返錢扮唔係比人呃？

連登垃圾又因為未審先判而炒車

你收皮啦, 你係潘杰呀?
你的朋友咪又係你

私下和解？

勇仔好上鏡

收撚左um口費啦

我唔覺得係炒車
係炒上報第一日就出黎澄清喇
件事唔會搞到今時今日

下下等架車停咗先討論 駛唔駛一年後先討論？
最濕鳩就係D人成鳩日都係唔出聲，一有炒車就跳出黎笑 都on9

蘋果講d野都好信 好打極有限

樓主個名使唔使改得咁此地無銀呀

屌你老母

屌佢老母

lm 凡事保持2秒距離

我話你知 我地係唔會停 捉到我 你就捉

有時走法律程序會要求登報，細細兜廣告已經符合要求，唔一定登全版

唔屌排骨

屌不如話係佢條撚樣唔爭氣
果陣睇post心諗兩登啲友咁撐佢做乜柒
根本就好多證據證明，連佢屋企人都屌左佢，係佢自己唔撚面對現實

專登reg acc同改呢個名上黎post呢篇野？

屌你啦
咁都叫澄清？
條片拍到咁長但一D point 都無
一直叫唔係唔係
最低限度如果真係蘋果亂報我唔信你會唔解釋下蘋果D片發生緊咩事下話

你條友似係比coco 嗲兩嗲又信番人多D啦
你條垃圾出世真係為左被人呃而存在
唔呃你呃邊個

仲要改個咁既名

洗9理條傻西咩

炒車？
炒你老味咩
有晒圖條仆街叫條傻仔比錢
有冇晒相條八婆收左人地張信用卡碌
唔好拍條片就會無事
你地三個都犯撚左法呀

叫阿勇收番錢就講聲呀

你要玩，咪玩大佢囉

跟稿讀

第一日就收到成件事係點 係有埋證據 我先決定幫手出口

回歸原鋪維持推啦巴打！等睇佢地點樣告蘋果失實呀，失實嘅話呀勇一開波點解要咁做呀，表姐用槍指住逼鳩佢咩

推撚到佢仆街 反正唔值得幫 揾呀勇陪葬

lm

反轉再反轉

小二，來一堆花生

原本可能過多一排就無人理既，你而家咁樣挑釁人

9成9係比錢佢搞咁多野出黎啦

記住比埋錢佢班同學出黎聲明

CAP 低你呢句第日睇下你有冇炒先
咁口響

係咪比人迫
比人呃道歉做咩

唔覺炒車
係炒一開頭就唔會上蘋果
何況有晒對話指證狗男女

on9 咁細格

成件事係點呀？
佢地三個真心相愛呀？
我而家淨係見到
有三個人犯法
虛假文書 同用人張卡

朵都臭晒啦

還撚哂錢先出聲啦

隨便cap 反正柒的是你們

我自願呢句太撚假 正常拍片點會無啦啦講我自願

此地無銀

狗同雞未必告得入

我諗廣告錢應該係牙勇條數嚟

咁牙勇都同pair狗男女死全家啦

阿勇一開始俾人呃到 佢一定係蠢
所以佢蠢埋呢次都唔奇 大家千奇唔好上當
有晒稿 分分鐘係隻臭雞幫佢拍片
哄佢兩句 佢又蠢多次

佢啊妹真係要多謝佢個on9大佬

連登法庭係全球最有權威

炒你老母車咩
片同對話乜都有 人證物證齊哂

毒撚勇會俾你大到
連登仔唔會
仲要開新acc 扮哂野
一於推到你仆街

你班垃圾有邊次唔係炒車？
下下乜柒都衝出黎公審起底
今次見到條同你差唔多既毒撚仲唔如獲至寶咩
唔好講到自己討論下咁無辜啦

比人呃完50萬仲要登報道歉? 啊勇係唔係比人落降頭?

先前太多證據
今次真係好難信

明眼人一睇就知咩事啦，呢度唔係法庭

潘杰你條柒頭唔好以為呃到阿勇出黎幫你好撚叻
阿勇蠢 其他人唔撚蠢架

斟掂數囉

狗同雞身無屎
就一早出黎澄清喇
氹到條傻仔拍片就想洗底

成日話炒車好撚煩 想轉移視線就過主啦

勇真係冇撚用

樓豬同埋
會然
攝影新手
#181881

係咪對狗男女

冇理開呢d無謂野
純粹笑柒下你班兒登仔

阿勇呢d咪就係毒撚命唔認清事實囉
連講野都未講得清楚就想溝女
不過重點都係返返去呃錢果到算

係咪登左有得屌

幾時都話連登係最有權威既法庭

本來都就快唔記得呢件事
好地地你又令我記起條撚樣
做宣傳呀？

就算今次係呀勇自願
都代表以前比你呃過果D 都係自願 除非佢地都幫你澄清啦 ON 9

俾人呃50萬仲同人道歉
呢種人冇得救架啦
港女都man過佢

哦～

hi 會員id195865
屌你老母呀 潘杰

梁國雄議員

你條撚樣開啲垃圾post咪又係俾人笑，傻西笑9人洗下底先啦

可憐人也有可恨處，唔改進，隨時命都無埋。

黃大仙拍？
擺明係條女叫

應該就還咗500k
或者叫咗條女賠償咗心靈損失

連登仔一齊報警啦 借信用卡俾人係刑事
等差佬慢慢查

100%真- - - 聽狗杰細妹講，狗杰係上星期單野爆左出黎後就去左黃大仙(臭雞霍紫泳家)避風頭，佢以死相逼要霍家收留佢。另一方面因為佢深潛係黃大仙係吾想影響到佢老母間美容院同佢細妹，所以單野爆左出黎後佢老母依舊打開門口做生意因為你地吾會揾到狗杰，佢個妺亦都有照同我地班friend再食過1次飯，話佢啊哥好醒好多計會有搞得掂，屌佢老尾原來係逼9啊勇拍片。
潘杰霍紫泳呢對狗男女賤種死十世都吾會夠，潘儀都認撚左12萬cool煲費係絕撚對收左，呃呃埋埋可能係冇50雞咁多。狗杰老母係吾中意霍雞一家㗎！覺得襯吾起佢個仔，話晒佢2個仔女都大學生，霍雞一定撈地盤車房又撈偏，潘𤇍中意霍紫泳，佢老母都冇計。潘儀對霍雞冇乜野嘅，但賤婦潘媽宜加憎撚到霍紫泳死，佢想推霍雞出黎認撚晒所有野就算，因為第一方呃人嘅確實係霍雞，佢覺得潘儀啊哥大好前途俾隻臭雞毀左

應該係啦，沉晒船
叫佢做乜都得啦

如果啊勇有得收撚翻50萬黎拍呢條片，咁我條氣都可以順啲囉

擺明俾人要脅 連登仔唔係咁都信

有冇字幕版，十句有九句都聽唔到up乜

狗男
姓名: 潘杰 napper kit
出生日期 : 1995年8月5日
身份證號碼:Y463240(9)
住所: 屯門大興花園二期三座27A
手提電話: 65060776 (old)
新待查
屋企電話: 36168910
中學: 保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: UST BBA

狗女
姓名: 霍紫泳 COCO
出生日期:1996年7月5日
身份證號碼:待查
住所: 黃大仙上邨達善樓38樓3806室
手提電話: 60886760
屋企電話: 23293444
中學: 樂善堂余近卿中學

幫你老母咩 新會員

你份濕鳩細到睇唔到既登報多人睇d定連登街招多人睇d 係咪曲線繼續叫人繼續推

出黎回應啦仆街

100%真- - - 聽狗杰細妹講，狗杰係上星期單野爆左出黎後就去左黃大仙(臭雞霍紫泳家)避風頭，佢以死相逼要霍家收留佢。另一方面因為佢深潛係黃大仙係吾想影響到佢老母間美容院同佢細妹，所以單野爆左出黎後佢老母依舊打開門口做生意因為你地吾會揾到狗杰，佢個妺亦都有照同我地班friend再食過1次飯，話佢啊哥好醒好多計會有搞得掂，屌佢老尾原來係逼9啊勇拍片。
潘杰霍紫泳呢對狗男女賤種死十世都吾會夠，潘儀都認撚左12萬cool煲費係絕撚對收左，呃呃埋埋可能係冇50雞咁多。狗杰老母係吾中意霍雞一家㗎！覺得襯吾起佢個仔，話晒佢2個仔女都大學生，霍雞一定撈地盤車房又撈偏，潘𤇍中意霍紫泳，佢老母都冇計。潘儀對霍雞冇乜野嘅，但賤婦潘媽宜加憎撚到霍紫泳死，佢想推霍雞出黎認撚晒所有野就算，因為第一方呃人嘅確實係霍雞，佢覺得潘儀啊哥大好前途俾隻臭雞毀左

杰哥 快啲搵你師弟師妹拍片幫你澄清

唉 人蠢無得藥醫定真係俾人落左降頭 沉船唔係問題要搵個靚啲同要識醒先得架

from隔離post : 拍片位置就係霍雞樓下， 明顯係阿勇比人揸住春袋拍既

片嘅開頭聽到有條女咳

攞返錢就幫返隻雞
一d男人既尊嚴都冇

內情唔係咁簡單啦on9

收返錢某程度上都係好事
但係咁撚柒要幫佢地出個聲明
正垃圾

想像到你駁唔到又谷住谷住要起底搵野屌個柒樣
兒登仔真係兒登仔

我唔撚信炒車

樓主新開ac 都知咩料啦

可能拍完有手仔拖下呢

慢慢撐啦你傻西

樓主擺明係潘杰本人

入一下

唔好搞咁多野啦
逼人登報拍片道歉
又多條罪搞到扮街招又要加野落去喇

點解可以咁撚蠢
拍片都俾啲誠意,唔好露出咁多破綻啦

50萬連閪都冇得屌
隔離post2q唔洗抹嘴

擺明稿都有人寫好啦叫個傻仔照讀

潘杰咁就想洗底? 當全世界都係勇仔咁on9?

十足十中共啲認罪片咁，潘小朋友用吓個閪腦得唔得

睇晒d新聞真係唔覺邊到炒左

有咩新料？

講到自己唔係連登仔咁，唔係就唔好上啦

呢單野真係好多疑點

留名

如果收得返錢都算，希望阿勇咪咁撚蠢又中伏

等睇狗雞報警告鳩蘋果

你咁搞一搞衰多幾錢重

去佢老母間黑店附近貼街招

出黎回應啦仆街

100%真- - - 聽狗杰細妹講，狗杰係上星期單野爆左出黎後就去左黃大仙(臭雞霍紫泳家)避風頭，佢以死相逼要霍家收留佢。另一方面因為佢深潛係黃大仙係吾想影響到佢老母間美容院同佢細妹，所以單野爆左出黎後佢老母依舊打開門口做生意因為你地吾會揾到狗杰，佢個妺亦都有照同我地班friend再食過1次飯，話佢啊哥好醒好多計會有搞得掂，屌佢老尾原來係逼9啊勇拍片。
潘杰霍紫泳呢對狗男女賤種死十世都吾會夠，潘儀都認撚左12萬cool煲費係絕撚對收左，呃呃埋埋可能係冇50雞咁多。狗杰老母係吾中意霍雞一家㗎！覺得襯吾起佢個仔，話晒佢2個仔女都大學生，霍雞一定撈地盤車房又撈偏，潘𤇍中意霍紫泳，佢老母都冇計。潘儀對霍雞冇乜野嘅，但賤婦潘媽宜加憎撚到霍紫泳死，佢想推霍雞出黎認撚晒所有野就算，因為第一方呃人嘅確實係霍雞，佢覺得潘儀啊哥大好前途俾隻臭雞毀左

冇撚縮啦狗男女

潘杰同coco我真係唔會信囉

我就唔信炒車

極懷疑樓主同件事有關！

無得救

點解有問題唔一早澄清
明明啲料係勇仔你自己放比蘋果
依加利用完出左氣之後 就告返人
會唔會過分左少少

根本就潘杰本人

三個都一齊仆街

比人搞？

我唔信

阿勇有甘靚仔？

今次用暴力逼人就範 ？

有無人發現潘杰轉AC換得好辛苦

我懷疑個聲明係潘杰出

打個比喻，中咗倫敦金騙案，仲覺得自己係投資失敗。

你2個拉撚埋啊勇開記招我就話你叻啦

我剩見到有人做倫敦金同傳銷呃人 根本冇人想理個輕度弱智係咪真感情

私家偵探 要出動了

垃圾樓主就係潘杰

樓主你去撚左邊呀
係唔係去左報警告蘋果呀

柒撚完就靜

男人恥辱
睇返套夫目前犯再睇下自己有乜分別啦

稿都係條女寫㗎啦
唔係點會咁在意人地鬧臭雞

推

千奇唔好搞錯重點
依家兩個騙子就係利用勇仔蠢呢點黎嘗試洗底
唔好中計

想set 士碌架？
邊有咁撚易

呢條友真係好垃圾

俾條囡落左愛情降啊

連囝幫佢討回公道都唔識感恩

兩個賤人夾鳩人拍片咁仆街

記者朋友

佢啊哥好醒 咁快就諗到方法 還返少少錢比勇仔叫佢幫手澄清 果然係讀ust 叻仔黎

姐係點 好亂喎
拍片個個係勇仔 點確認
你想講潘狗同臭雞coco 登報+求鳩奇搵條 2打6出黎話佢係就係

分分鍾係條賤男比錢登廣告 推撚到個2條仆街仆多兩錢重

好明顯收番錢，叫佢出黎拍片平息事件

財到光棍手
拎得返轉頭?

唔會囉

唔係 就當條片真係勇仔
佢地都係利用緊勇仔蠢

你唔好俾佢地SPIN左個重點去勇仔唔識感恩連登仔
佢係醒既一開始就唔會俾人呃50萬

我見有D人已經開始屌勇仔唔識醒

蘋果唔知有無派狗仔隊跟佢地呢

杰囝好醒

推到狗男女全港都識

阿勇你條垃圾真係唔撚配做男人

上水啦 屌你老母

轉左幾多次acct呀

我之前睇isis捉左人質來拍片同佢d反應一樣 好明顯佢係極度驚恐之下拍攝

OK 幫你推返D舊POST

Coco同杰，比我們想像中更加恐怖
如果條片係真
肯定佢兩個威迫利誘勇
叫佢拍片

佢轉緊AC呀..一個人用3個AC好難架

近排少上child登，係發生乜事?

屌, 真係好撚仆街
啊勇條友仔又會聽佢講
醒下啦

好撚仆街

推到對狗男女仆街

根本就係潘杰個騙子

當兩堂on9

情侶扮表姊弟都冇呃人成分呀杰狗？做咩又縮撚返入你老母臭閪度呀？死撚返出黎繼續死撐呀嘛屌你老母！

老老豆豆, 亞勇收返幾錢先? 做場大龍鳳無野落袋就叫柒上加柒

街招繼續貼 唔撚好理佢

炒你老母

推！唔好比個賊種有得甩身

其實我係老豆 平時當你老母係狗咁屌呀
垃圾潘杰

段片係咪好似話唔好搞到屋企人同朋友?

咁要認住唔好搞到先得

諗左兩個禮拜點洗底 唔洗一個鐘 俾連登仔撚返轉頭
潘杰你條大陸閪返鄉下啦 你鄉下D支那人蠢D架

撚有炒，你眼殘睇唔明聲明?

平心而論,上晒報,上晒連登,睇得對方係一個點嘅人
都仲會答應對方要求
咁係唔係唔識醒,係唔係抵屌先

原本依單野睇完就算
丫屌你老味仲要做埋d咁撚低手既野去迫鳩條仔出聲明
你兩條狗男女真係賤撚到

呢對狗男女真係戇撚鳩，搞大件事就啱啦，🍎🍎蘋果記者一定唔會放過呢對賤種狗男女

佢可以呃全世界
但全世界唔可以影響佢家人
笑撚死

up

樓豬個名同成件事
一睇就知個毒撚又比個西女人水到啦

睇清楚聲明先出聲啦撚屌

多謝樓主整返熱單野

條女吸毒咁嘅樣

屌，真係好撚仆街

我估比左律師信

樓主條7頭都話找左律師

阿勇收到律師信咪 驚

佢哋佢地依個地步 都唔肯反省自己做錯左
仲要諗方法威脅迫利誘勇 幫你地澄清

頭幾個post唔係話潘儀依家響美國咩 吹大左喎

細到仲難搵過你老母個 G 點

街招
細妹
朋友
老母美容院

呢啲全部都係要害

如果係嘅話，豬都醒過勇仔

話炒車既人你地對眼係咪有事，定係你既理解能力太低

炒你老母咩撚屌

個連登ac新撚到
篇道歉文唔洗問 一睇都知係邊個出喇

勇仔係醒就唔會比隻雞呃哂50萬

屌又炒返熱
今次真係要開記招

吾你老母咩

吾知道🍎🍎記者個邊睇左條片同登報未呢，有冇爸打跟進下，對狗男女吾係同連登玩大啲啊，係要同蘋果個邊fight，好睇啦👀😉

照咁睇個老母真係大仆街黎

單野好有問題
毒果跟左7集
點解唔一早澄清？
第二就係whatsapp記錄又點解釋先

成班傻仔又炒車 之前仲大大聲話 單都有埋仲會炒

未比佢大到
潘杰係驚先出信大佢，其實最淆嘅係佢地

即刻你都係死仆街黎啦
屌你老母 同撚人做朋友

炒？邊撚到炒呀睇過？

當年oscar ma 段wts 片都搞左差唔多一日先有巴打搵到全形半形

潘杰兩條垃圾半粒鐘就收皮

收皮啦樓主打手

上星期同我地講的，我見對狗男女咁撚卑鄙，我吾爆出黎吾係人啦

問下蘋果係咪報道失實喎 放下訪問d原片出來好喎 咁樣好影響香港人對你地傳媒既公信力 我係蘋果就唔忍喇

揸住份稿讀 好難唔令人覺得佢被迫

haahahahaahahahahahha

咁似桂民海認罪片
阿勇做口唔著件橙色衫先出鏡

連登仔新玩具

屌佢老母 教人溝自己條女 係咁教人送錢俾臭雞駛
咁都叫真感情 唔撚係掛

可能道完歉
勇仔有得屌兩獲
終於破處啦

利申 我亂up

唔係掛 諗左咁耐 剩係諗到呢招 搵事主道歉
渣ga

到時佢就深潛架啦

蘋果除左作野叻之外
擠牙膏都好拿手 一定仲有後著
你兩條友唔會係勁過啲政治人物掛

係咪有錢拎番先拍

98年ling u仔扮老屎忽

轉啦
繼續轉ac囉垃圾

呢家人真係賤過狗，等睇第日爭家產

傻鳩勇比人昆50萬仲要認錯真係抵你呢世比人恰

兩個小朋友想撚鳩蘋果日報

睇下蘋果聽朝爆唔爆勁料先

屌佢老母
邊撚到唔夾啊,一個臭雞一個騙子
兩個夾埋黎呃人錢直頭門當戶對添啦

一粒鐘就收皮啦 ?????

支持蘋果跟到底

【執迷不悟】
阿勇沉迷與Coco的「神交之戀」，家人看在眼裏一直非常擔心，曾經自行調查Coco背景，發現她疑似牽涉美容騙局。阿勇得悉後曾致電找Coco對質，但結果反被對方說服，於是又繼續送錢送禮，令家人大嘆當局者迷：「我覺得佢（阿勇）完全係提款機，Coco就係吸血鬼，榨乾佢囉！」

Coco發難逼加信用額

阿勇親人KC （圖）指從他們的WhatsApp對話中，無不發現Coco少談情、多求財，認定這對90後男女（Coco和「表弟」阿杰）早有預謀。KC指曾多次叫阿勇調低Coco信用卡的限額，其中一次由1.5萬元降至1萬元，不料Coco察覺後大發雷霆，以分手威逼阿勇要調高限額，成功後更習以為常多次藉故發難，曾要求阿勇以金錢補償，令二人關係「和好如初」。
其後，KC又發現一段Youtuber放蛇測試美容騙局影片，懷疑Coco參與其中，於是傳送相關錄音給阿勇。當時阿勇有動搖，並致電質問Coco，當時Coco辯稱以前因為要跑數，「冇計，嗰時冇乜朋友，一定會玩嗰啲app」，但強調認識阿勇之後已決心轉行，現時是銷售員。
Coco又批評Youtuber的放蛇行為，「呢個世界上，你做啲乜嘢，只要人哋不滿你，都可能會將你公諸於世，然後鬧你」。Coco的三言兩語，阿勇便被說服，還向Coco道歉：「其實我知道妳好好㗎！」
眼見阿勇不斷雙手奉上金錢，KC卻無力阻止，百般無奈，「係咁畀錢個女仔……我真係好想阿勇清醒，感覺佢迷咗落去，唔知自己個方向，好迷失」。

好文重溫
連屋企人都話條on9仔會瘋狂中招

接受現實啦 比人撚完 炒曬車 仲撐

樓主話自己唔係潘狗
我都唔撚信呀

你2個狗男女
繼續活係自己個世界覺得自己冇錯啦

雖然都認同你講嘅野
但都要講

吾你老母咩
吾你老母咩
吾你老母咩
吾你老母咩

見到咁撚多次個吾字真係忍唔撚住

lm跟進

你全家就炒車啦

蘋果唔係忍呀 放流料點信你

Look at this shit

做錯野咪認左佢囉，屌你老母一啲家教都無 成家都係垃鳩圾，仲要玩鳩阿勇真係好仆街。

小二，兩斤花生
兩條仆街真係唔醜

都話阿勇籌緊旗氹返霍雞架啦

咁還錢未?
登報同拍片目的只係想公眾收聲

嬲啦嬲啦

樓豬＂未審先判＂，仲有同佢一唱一和嗰個＂今天我滿懷寂寞＂，新A/C又咁有興趣留意啲單嘢，大家覺得點解呢？

可惜阿勇唔爭氣…不過姓潘同姓霍嘅，咁樣激起連登仔嘅怒火，唔知結果會點呢？

如果最新嘅情況係暗示蘋果報導失實，希望蘋果同其他香港媒體，用佢哋嘅人力物力，進一步調查下，還大家一個真相…最好見到騙徒被繩之於法啦…

睇完呢段更加覺得求其搵條友拍

傻仔勇要既唔係錢，係初戀

一日未還一日都唔洗旨意收啊

事主朋友？你呃9我呀？毒撚邊有朋友

你條卜街 poo傑

係咪用阿勇錢請律師去凶阿勇,毒撚怕事跪低唔出奇.公開資料比大家評理會更合適.

激起連登仔嘅怒火

有，起碼夫目前犯係曾經屌過條女

睇佢大佬個樣都知係叻仔啦

搵律師幫手澄清 洗d咁既錢不如還啦

個account新到咁
唔係叫做「平時都唔上連登」
而係「特登上連登澄清」

拍條咁嘅片姐係得罪蘋果
咁睇少蘋果啲狗仔

唔使理，繼續推到班神棍死就啱架喇

咁樣就過到骨仲有天理嘅

push

咁還錢未呀屌你老母

慌唔係佢兩家人肯夾份賠返嗰幾廿萬
但條件係要阿勇出嚟柒下
拍段道歉聲明咩

杰仔快啲出律師信告蘋果 證明你地無辜

勇仔勇敢d啦 一於收返錢都咪放過兩個仆街

本黎單野好多人都係笑下算 見到有條on9咁輕易就比人呃50萬 同埋滿懷食花生既心情等睇戲

但屌你老母 衰撚左一鑊唔夠而家仲要以為自己好撚醒出黎造假？想屌鳩連登仔炒車想洗底？

今鋪真係激起民憤喇 日撚日推鳩佢個post先

屌佢地老母呃完人錢仲屈鳩人道歉 死賤種

笨柒ON9

有錢真係大撚哂, 有咩事達個律師出黎做搞撚掂, 所以話法律根本就係用黎保護有錢人, 乜撚野公平公正? 哂氣!

潘儀一直係美國啊 作到咁撚大 屌你老母死全家啊 私怨撚 暑假咁撚得閒推 係咪廢鳩搵唔到工啊?

dllm 勇仔怕咩鳩

毒撚未見過世面俾律師信大到都唔係唔可以理解既

希望阿收返錢

隔離post有人發現份稿D紙係條女個間中學

一睇條片都知事主有一半輕度弱智咁款 條女 最後話條仔迫佢gaja 其實鐘意左呀事主好耐跟手捉佢去做擔保借幾十萬佢咪又係照信

樓豬特登開個ac開個咁既post
仲要係各大報章搵d豆腐潤咁大既廣告（一定係朋友sd比你喇）
係人係鬼自己諗喇

阿勇唔係受害者咩，點解受害者走出嚟道歉？

真係好撚狗

大陸仔做野手法緊係跟大陸gala

擺撚到明迫鳩仔拍片，你兩條仆街以為咁連登仔就唔撚推死你咩

Lok Sin Tong
Yu Kan Hing Secondary School

軍師獻計

呢條屎橋光速被踢爆

天惘恢恢

如果你真係事主(阿勇/阿杰?)朋友, 件事又搵左律師又法律野唔方便公開講野住.
咁你直情唔應該響連登開新acc開新post炒返熱件事啦下丫.
以香港人既性格呢單野再一個星期無新料就wfc架啦.

你話成件事好多假料, 但真料你又唔講得.
唔講得但又要開acc開post轟連登仔炒車.
係咪搵黎搞.

香港真係好黑暗，黑都變白，白都變黑，阿勇比人呃完自己要拍片道歉，咩世界！TBB劇情吊你老母我被人打一身，同警察講我自己仆親

有可能係同佢道歉同俾佢扑
扑完之後大佢話而家性侵＃metoo
唔怕片就告鳩佢，Ｄ毒撚通常都會中伏

利申 我亂up+1

點呀會員編號25240

？

樓豬好撚可疑

傻鳩樓主(潘杰)

點解唔三個一齊拍片去澄清，
事主仲有錢去問法侓意見後拍片

cleck唔cleck到東方星島廣告邊個比錢落

呃完人搞場大龍鳳比返錢就冇事？
咁個個都去呃啦，反正冇人知就unun腳，比人爆出黎咪學狗杰搞完大龍鳳就冇事囉

有無咁順攤呀

演員的自我修養

佢地每人都要一本

當做少單生意

邊間律師樓接架

係人都知咩事啦，豬咁蠢

呢單係流都仲有之前果D

隔離邊個post?

三個都犯撚左法

重點

所以拍片登報希望巴打們算數

唔係攪攪下, 差佬接手一鑊熟, 收返錢就算

律師錢唔係白俾嘅

繼續幫你推
推到連登仔出聲明認怪錯你對狗男女

今次真係：
天理不容

人地巴打識狗杰個妹，講既一定真
蘋果報導一定係真
連登講既一定係真

炒車、作野仆街死老母

勇仔好上鏡，可惜智力偏低

其實佢拍條片唔代表黑警唔會接手
佢地犯既係刑事
真係要查三個都仆街

很失望,... 出面大把女為隻雞要放棄人最基本既尊嚴

阿杰 歡迎你加入連登

樓主就係杰, 好人好者, 呢度無人會睇東方

件事本身都開始淡, 無啦啦又有新花生, 多謝你呀柒頭杰

蘋果同連登唔一定係真
仲要經常炒車Tim
我只係信d圖
睇到有三個人犯法

柒到唔敢睇

好柒

阿勇毒撚黎, 唔好怪佢, 佢可能真係一個好蠢好怕事既毒撚, 今舖唔想睇佢仆街

另外雖然話三條友都犯左法, 但係臭雞同狗一定大獲好多, 因為阿勇借張信用卡比臭雞係建基於條女同佢既情侶關係, 如果臭雞係呃鳩佢感情, 咁張信用卡就等於係呃返黎, 阿勇由頭到尾都信自己同人拍緊拖, 大獲極有限, 所以今舖一定要玩大佢, 日日推, 推到差佬都做野, 阿勇如果有咩法律責任既話, 就當買個教訓啦, 做人唔可以咁撚單純, 今舖唔該你比D勇氣頂硬上

轉貼隔離大post的

杰仔，做多咗啦
自編自導自演都要有個好劇本

不能同意更多

諗深一層 其實阿勇當初肯比蘋果做訪問
就知佢有決心同臭雞攤牌
而家拍呢條所謂嘅道歉聲明
都可能係自願 或者佢d親戚叫佢拍
因為條片一出 只會製造更加多noise
令一眾花生友更加憎恨仆街杰同臭雞

而家仲要有證據證明條片99%係臭雞叫阿勇拍
今次都唔知邊個on9喇

老花眼 咁細隻 看唔清

笑撚死

對話記錄等等流出左咁耐 而家先澄清? 仲要又係所謂朋友出黎代post... 唔明囉

未審先判，改都改過好啲既名啦，講到自己咁冤枉咁

老老實實
多得連登仔咁踴躍追擊
先搞到呀勇又要拍片又要登道歉啟事
就算冇咩好嚴重嘅後果都至少搞到佢一身蟻
咁樣去幫一個素未謀面既毒L受害者
我真係覺得連登好有愛

懷疑呀勇有d把柄係條女隻手到 好似比人要脅咁 😨😰

自膠 原來呀勇係受害者
希望佢已經收返d錢

同類

垃圾勇

話唔定阿勇可以話被逼俾張卡人用，或者阿勇智力有問題可以求情…

狗男狗女
唔好又潛水啦
做乜推推下又唔推姐

樓主夠鐘上水啦

所以希望大事化小囉

你估差佬好想開file

樓主是否潘傑呀？系就俾三個響頭比你

條毒撚勇真係廢架喎

牙杰，你傷天害理，惡有惡報呀

推到上蘋果

你係阿杰定隻臭雞

阿勇條死毒撚真係無撚得救

唔出聲都冇咁多人推

講真 如果條片果條友 真係阿勇

我唔理你係被逼定自願

我屌你老母 抵你俾人呃

佢手仔都無得拖下

有人forward比Apple 未？

狗男女唔好又潛水喇
自己帶返起個話題又走左去
頭先明明好熱心幫手推post架
唔係想比多啲人睇你地有幾賤咩

條女比人帽左, 阿勇有機了?

強國式認罪

幫你推

唔覺炒車
係唔關個兩條友事 一早出黎澄清

佢條大陸仔 死番大陸可能有人信佢既

蘋果日日睇住連登
洗鬼通知

開個新acc，改個咁既名post呢啲野以為有用，真係弱鳩智……仲話條潘杰好多橋，用左咁多日先諗到呢啲低能弱智戇鳩橋，不如死柒左佢算啦，阻撚住地球轉

兩個偷呃拐騙，一個比人搵笨柒，除左為連登帶黎歡樂仲有咩用？個垃圾潘杰睇個閪樣都賊眉賊眼，條女就成個雞樣，出黎做比人屌都話靠勞力，依家傻閪勇連閪都奶唔到
老老實實，三件垃圾死撚左佢啦，唔好浪費地球資源
信唔信都好，遲早有報應

老千計毒撚財

真係醒既就應該咩都唔做
等件事淡落黎就得
隔離小姓奴咁大獲
都咩都唔做喇

樓主就是阿杰

唔係以為拍埋呢啲嘢就有人信呀嘛

潘杰你用吓個閪腦啦，當個個都呀勇咩

狗杰：紫泳你睇，我迫阿勇拍片條橋班連登仔唔撚信喎

+1

典型智障扮智將，仲以為自己好醒

扮醒

小二，俾多碟花生唔該

痴撚線架
上蘋果都打格仔
一路都係叫阿勇阿勇
依家一野就玩自爆
爆自己個樣 加全名
邊撚個信呀

阿勇唔係得阿杰同COCO兩個朋友咩?

阿勇最尾話有人可能會自殺，霍雞唔係扮自殺迫阿勇妥協

段片都話佢地3個係"朋友"

明眼人

潘生你可以將份「聲明」擺到上蘋果嘅話
我俾你 sell 到 50 萬又點話

係就快

智障都繼續呃
不過條片太假

咁遲先黎澄清? WTF

屌咩，你真係以為呢度無人現實識你哋知道你哋啲賤格嘢？
學人話未審先判？

廢撚到

真係弱智有樣睇,勇哥真係唔抵幚.

呢句真 廢撚到咁 由佢死好過

可憐人必有其可恨之處

一陣蘋果出聲明，話呢個唔係阿勇就搞笑

推到條弱智仆街

好笑 個樓主潛撚咗水 出黎啦潘杰

有~有版你睇啦~

唔會咁柒搵替身呀

蘋果唔係忍呀

原本件事都沉緊, 比杰狗同臭雞咁搞一搞又hit番

男既自殺定女既自殺呀?

繼續貼街招，油尖旺我負責

最大問題係，阿勇唔係一 take 過比，係好似食毒藥咁慢慢比，好難 justify，報警都未必夠理據

照稿讀就係真？阿杰告鳩蘋果我咪考慮下信佢囉

係coco迫阿勇出道歉聲明，唔出就分手！

有咩理由「呀勇」會自己登報澄清呀
係都蘋果澄清啦

擺明一係退返錢比人，
一係就凶鳩人要人拍片當無數啦

狗男
姓名: 潘杰 napper kit
出生日期 : 1995年8月5日
身份證號碼:Y463240(9)
住所: 屯門大興花園二期三座27A
手提電話: 65060776 (old)
新待查
屋企電話: 36168910
中學: 保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: UST BBA

狗女
姓名: 霍紫泳 COCO
出生日期:1996年7月5日
身份證號碼:待查
住所: 黃大仙上邨達善樓38樓3806室
手提電話: 60886760
屋企電話: 23293444
中學: 樂善堂余近卿中學

狗男細妹
姓名: 潘儀 elaine pun
出生日期 : 1998年2月7日
身份證號碼: Y673029(7)
年齡: 20
手提電話: 97189626
大學: HKU BBA E&F

狗男老母:
姓名: 石淑仁
出生日期 : 待查
身份證號碼:待查
手提電話: 96867786
公司: 雪肌采美容纖體中心(元朗)
公司電話: 36925738
公司地址: (舊舖)元朗西菁街2號興旺樓地下1E鋪
(新舖)元朗大棠路72號安褔大廈13閣樓（公廁對面）
商業登記號碼:37134674

狗男老豆
姓名: 待查,只知姓潘
出生日期 : 待查
身份證號碼:待查
手提電話: 待查
公司: 待查
公司電話: 待查
公司地址: 待查

狗女細佬
姓名: 霍子賢 John Fok
出生日期: 8月4日 (由ig acc: johnfok0804推斷)
手提電話: 95145598

狗女老豆
姓名: 霍偉洋/陽(譯音) Fok Wai Yeung
中學: 樂善堂余近卿中學

而家已經可以唔洗理條智障，我地而家係擺明追殺狗男女兩家人

現金你情我願就未必有理據
張信用卡就應該夠晒

好多假料就係你兩個出黎澄清再屌柒呀勇而唔係呀勇出黎睇稿up啦戇鳩

on9仔以為自己好撚醒目，本來單嘢過埋呢個禮拜就沉，而家又炒返起，叻仔

你出道歉,我就同你復合
今次比你攬攬

刑事自願都係犯法

一句講曬 隻終極弱雞勇 有問題 其他人無問題

呀勇個腦真係無得救

狗男女弱智以為全世界都係弱智
拍條咁既片 照住讀都口疾疾 練好D先拍啦屌
同埋個背景
你做老千都做得專業D啦垃圾

阿勇真係廢柴黎 做人做到咁 比人呃完仲要道歉 生存黎有咩用咁撚廢

毒果 vs 狗男女

條片fb都無人信係自願

女: 你拍返條片我先彩返你

分明係條女迫佢拍啦
地點仲要係女仔住個到黃大仙

好有可能幫牙勇口爆左

話唔定收咗錢

雖然我都覺無咩可能

可能比佢拖手

link?

條女比佢渣一吓個波
即刻登報道歉咩事都冇
來緊十年人工比哂佢都得啦

屌係老母死開啦！！！！

做乜鳩

真呀

世界杯燈完又嚟依個post燈呀

可能俾阿勇汁左一鑊,再俾返50萬佢,當打和,Super.

擺明迫呀勇拍

我叫你~柒頭杰~

張報紙 後邊個背景係mon來
個地底都似係公司

係唔係儲心積累 做呢件事呢

係咪阿勇破左處

笑人抄車嘅人 係咪信銅鑼灣書店嘅人 全部係自願返大陸

屌你老母，如果係本人嘅話，使撚讀稿咁讀咩。

搵人扮都得啦。

要炒就繼續炒落去

仲唔係佢兩個賤人自編自導

佢3個搵棟遠D高D既樓一齊跳落黎啦

本身以為阿勇唔夠醒姐
點知3個加埋智商都唔夠100

狗杰霍雞唔係第一次迫佢，巳有前科

唔知登報啲錢邊個比

coco及阿杰報警搵阿勇啦,使咩人道歉,咁有道理...

勁呀，騙徒開始反擊啦

繼撚續狙擊

講得好，支持佢地即刻報警

有兩個朋友架嘛

對唔住大撚曬？

你睇佢眼神就知有幾驚鏡頭旁邊嗰個人
佢唔係望住鏡頭同我地講緊野,
而且眼球轉動得好快, 好緊張或者不安咁讀出黎,
肯定唔係真心想講佢要講既野

見到牙勇咁柒，有無人想轉軚支持牙杰

Coco係咪拎埋臭閪色誘呀勇

街招可加多條罪了

阿勇話再迫佢就自殺

日日都有人死啦,有幾出奇呀?!..

錢都駛撚咗啦! 重有得收返? 咪傻啦~

樓主咪撚扮係狗杰霍雞嘅朋友
屌你老母

好撚似共匪啲認罪片

!!!!事態嚴重!!!!

同邊個講

杰哥你唔係以為全世界都好似阿勇咁易呃啊？

俾人呃左咪自願囉

可能係你出嚟道歉 唔出我自殺
到時你手仔都拖唔到

終於知點解coco呃到佢50個
有樣睇 骨骼精奇 萬中無一

還錢!!! 拍片道歉!! 屌你老母

無人炒
根本就無人信條片

你說這稱呼~真係你~

咁樣蝦個弱智，逼鳩佢讀稿！兩條狗男女真係冇人性！好！你地要玩，全香港同你兩條仆街玩

呢個世界上得呀勇, 阿杰一家同霍紫泳覺得榨晒嗰五十萬係無問題...

好多開心呀

咁多新會然

仲要個個新會然都撐潘狗

果然青出於藍

三個都好撚柒蠢
明明個post少左好多人追
依家自己推番上黎

如果你唔係假膠真係識佢
就狠狠咁屌醒佢喇

破條毛咩，果2條仆街點會咁益佢

擺明打手post
開頭幫樓主嗰啲唔見哂
全部同一個人 依家分身唔切

屌個乜尻勇真係好廢 係咪俾個仆街杰講到自己好撚慘,俾番錢你再tum兩tum就當無事啊乜尻勇

我就唔信真係會還錢
又呃又氹又迫就搞掂既野，點解要用錢解決？反正阿勇咁蠢

份稿肯定coco寫啦

條片背景有人係到食薯片

唔係下話,咁都有得炒車

咁就應該報警啦被人呃左50萬仲要被尋仇

勇仔收返晒啲錢啦。

咁就打個和，比大家開開心心傾左十幾版，攪手無得賺。

利申：唔係勇仔朋友，發夢果陣係。

勇哥 屋企人睇怕又要搵多次蘋果

屌!好撚嬲呀!其實有冇人有阿勇本人d相

條片黃大仙拍 住女住黃大仙
我唔信你係自願呀
低能 入面啲內容度得幾好呀
唔好以為咁就放過你

咁撚細格都搵到 樓主仲唔係事主？

個阿勇我都覺得慘,但佢真係痴架喎,上哂蘋果一報警話被人尋仇 有記事睇實差佬實要做野

狗杰臭雞，仲搵埋譚展東表姐拍片道歉，唔係邊有說服力

無炒車 ar
一場假交通意外

跟本就係啦
咁啱見到報紙咁細格既廣告
然後咁啱第二條人有所謂 「道歉片」
個機率低到阿媽都唔信

咪撚扮野啦 阿勇有撚朋友咩
點睇你都係潘杰同coco 個邊既
屌你老母啦

收番錢又點？即係代表狗杰霍雞唔係騙徒？

阿勇....on9仔

如果make sure左條片嗰個係事主嘅話
其實已經冇乜可以講
因為佢都講明左自己立場
定係連登仔玩得太大 不願面對自己炒車

唔講咁多
杰哥好波

條片個ac仲要得一個人拾階
好假

樓主個名

證據確鑿我就唔信會炒

仆街

乜尻勇,你係咪俾仆街杰渣住春袋,唔拍片就左右反方向扭啊?

其實成件事真係阿勇都表明自己立場,難為在阿勇親戚自己上蘋果動度訴苦...

快D還番錢比你水去報course班舊同學啦，話唔定佢地都肯拍片道歉

係咁轉AC攰唔攰
咁撚蠢都學人偷扼拐騙

炒你老母閪呀
你係咪弱撚智
自己無腦分析

狗男女避左咁耐淨係諗到條咁既屎橋, 真係好撚蠢

咁撚仆街？

好眼力

樓主好撚明顯係狗杰一係就係個班fd
咁撚細段唔係知情又點會見到

呀勇，你自己廢柴都算 ，你有冇諗過你屋企人？ 你做返個男人啦好冇

其實個重點從來唔係幫呀勇攞番個公道，
而係想睇你地仆街咋喎杰仔

成件事我話撐邊邊
只不過係覺得如果事主話停
不論係佢on9定誤會 連登仔都無謂硬幫人出頭啫
當然個前提係條片係阿勇本人
至於發夢見到嗰啲個個都講 冇真憑實據都唔會信晒

唔係唔攪大佢下話？？？

好仆街 傻既佢地都呃

冇話撐邊邊*

你睇多次條片佢有幾想"澄清"先
有幾堅定呢? 邊個揸機呢? 點解佢眼神咁閃縮呢? 甚至望住佢都唔望鏡頭
我就一定make sure份澄清唔係佢本人想講既

改id改到自爆都係第一次見

好強嘅摩擦力

當呢度公廁？屌你老母
拍段片鳩up幾句就係？
要反駁就拎事實出黎

係咪一定要想潘杰死全家先係正常人 其他都係打手
理性啲好冇

追&推番POST先

報左警你都冇得話唔告就唔告
何況呢度係連登？ on9

係都唔好咁撚懶丫 係番黃大仙拍

阿勇根本低能， 唔係點會俾人咁呃法。

擺到明杰狗開新 AC ，再扮阿勇出聲明
都係果句， 9月開學 你細妹登上HKU 紅人榜

分你老母析咩
我一開始個大前提你係咪睇唔撚明?
你花啲時間理解我意思先周圍屌老母啦

不如你表演下點兜

嗰五十蚊擺咗喺條女到咁耐

起返釘都要掛

阿勇仔而家形勢大好 唔係平手離場咁戇鳩呀嘛

做得出咁既野 搞到咁既田地 唔通請佢食飯咩

証據就係佢呃咗人錢

我唔信已經還番d錢比呀勇
果50萬唔係一炮過比 而係十零廿萬再加每個月還卡數
前前後後加埋係50萬左右

所以相信大部分已經洗左出去既錢
老千會唔會自己嘔番50個出黎呀
打死都唔信咁好人

兩條仆街洗哂d錢啦 點會有錢淨

澄清唔係咁嫁喎
無數字，無理據，又講返個事實出嚟
如果真係想澄清，起碼比人知道事實係點
唔係咁避重就輕

屌 呢啲野你知我知單眼佬都知啦
個問題係你同我有能力證實到先得㗎

其實好配合喎
佢連一張白色A4紙既道具都冇,
用一張舊校單行紙
cheap到一個點
低成本到甚至要事主阿勇過黎搵佢拍野,
連交通費都慳埋.

而家就幫佢上啦 打鐵襯熱

你地睇下樓主個ID 新AC
屌 呃人50萬俾人公審仲狗閪到tum掂呀勇

前你老母臭閪題咩
你有證據拎出黎 原來條仔真係表弟黎
咁我咪收嗲囉
屌你老母
事實還事實 呃左錢就係呃左錢
我班閪得事主本人點諗 你都戇撚柒鳩

講未審先判，呢段片同登報同證明係阿勇及講既野係真確?

真係未審先判，當登仔係共匪國愚民?最多只係港豬咋!

摩擦力

杰仔好想屌你個妹

話炒車個啲根本係on9
要阿勇拍片仲要叫佢係黃大仙拍
係咪臭雞霍紫泳走唔出黃大仙要人地黎佢樓下拍道歉片扮野阿
成篇稿寫到通識咁 用埋中學單行字
阿勇你咪再比人呃啦 人地拎你黎過橋架咋 清醒下啦
唔好隻臭雞講啲野你就心軟

阿勇其實有冇收返掩口費?
有嘅話就識玩啦

你嘅立場就係紅字 我冇意見
同埋我都冇必要令你收聲
我想討論下啫 呢度係討論區下話

係臭雞讀個間中學既單行紙

杰哥咁古惑
條女咁蠢
會唔會係專登留低D蛛絲馬跡轉移視線

個名仲要改做未審先判 係咪打手大家心中有數啦

你全家陣間就真係炒啦

笑死 連登仔屈唔到杰co即刻嬲到彈起

阿勇屋企人又係奇奇怪怪, 件事通晒天都仲可以有位俾到呢兩條仆街哄得掂阿勇去拍呢條片
正常知阿勇耳仔軟又已經俾人迷住左既應該睇實佢唔好再同呢兩條友有任何接觸, 就算男人老狗管唔著咁多都起碼要預防定佢地出陰招

天地有正氣

點會炒呀呢單野
信果個都弱智

拍戲都拍得專業少少啦
咁多位俾人入

篇稿我肯撚定係條女寫
條女好介意人地叫佢臭雞，公廁，所以就質比阿勇話佢好介意人地咁講coco

一個正常男人絕對唔會介意呢啲terms囉
就算係都唔會講出口啦

美帝大和d外交部都係讀稿我不嬲都唔信

街招照貼啦 呃得咁開心

無撚有錯 正柒頭黎
繼續推到佢仆街

過多個幾月就可以返學睇poster

又估唔到隻臭雞咁介意人地叫佢臭雞，公廁

但個重點係阿勇都冇撚出過聲要幫手
係連登仔扮幫人出頭 其實都係想睇人仆街啫

樓主弱智仔

係咁架啦

乜阿勇真係咁抵得幫咩

其實佢知唔知道自己想點

喂咁你話啦，事主講野還事主講野，唔代表一定係事實架喎，炒乜車啫，一味信口供就真係小撚心炒車啦，而家D證據根本就洗脫唔到，淨係俾人拍到對9男女拖手行街就夠做啦。

屋企人明知比人呃只能要求阿勇降低信用額而唔係cut卡

佢對住隻臭雞連反抗都唔識啦 如果唔係佢屋企人出手 依家仲比人當水魚
依家比人爆出黎只係睇唔過眼佢咁比人呃

On9到
條片火上加油激起民憤
又有排燒
邊個諗條橋出黎

點知係收返錢？你知內情？

臭雞 公廁Coco

原本順住個勢過多 半個月左右就收得皮
而家就花生價格已經急劇增高

吾你老母

真係好撚陰質

甘你老母

咁樣整一整, 呢邊推post速度就黎反超前埋隔離大post添啦

老老豆豆,佢咁做真係好on 9
如果我係coco 知道啊伯友唔鐘意自己就直頭爆潘杰+伯友啲臭屎出黎攬炒啦
我就唔信伯友間美容院無黑材料

Youtuber阿勇
編劇阿杰
道具阿紫

本身冇新料單嘢都會沉, 點知又出黎逼呀勇拍片

點解條女咁撚蠢？
係人都知佢住黃大仙 拍條片揀背景咁大座黃大仙廟
慌死人唔知拍片地方係黃大仙

係人都知你讀余近卿 你就用余近卿既單行紙
痴線 蠢撚過隻豬

反正潘狗攬住第二條女都上晒新聞
條女都仲咁on 9 信潘杰啲屎橋

開個ac 個名叫未審先判
係人都知你係潘傑啦

仆街杰幾時再有新招,下次醒d啦 推啊

狗男女 真係絕配

可能係臭雞coco 呢

條片都冇話佢冇呃㗎
個意思係話想息事寧人啫
炒車係話揸住幫阿勇出頭嗰啲on9仔
純想睇人仆街嗰啲係個人自由啦

樓主唔好深潛啦，爆多啲野出黎。

夠鐘上水啦 屌你老母

你睇唔過眼而屌佢我都冇意見阿
主要係話咩幫人出頭嗰啲做撚晒傻閪啫

出來啦潘杰 你唔係好撚醒諗到計攪掂呢單野既咩

你老母頭七埋啦
賤種潘杰

已深潛

樓主就195865
你就196619

又會咁巧合既

好撚屎橋

呢d 小聰明呃傻鳩就得 你估個個都係呀勇咩 比你當狗撚

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

呢個啊勇真係啊勇咩😂狗男女快啲開記招啦，揾埋啊勇告蘋果失實報導啦

收皮啦，分幾多錢呀？

嚴格黎講係阿勇家人搵報管同私家偵探幫手

88杰哥

點解受害人要對加害者道歉

係唔係狗杰登架

登就登頭版，笑死得個格仔

幾好J 喎

怪錯人了

撞哂車

反告

追post

啲料啲圖係啊勇自己提供嘅，又親口認俾人呃50萬，你宜加話失實，思覺失調咩陰公。吾好再俾對狗男女玩9到你貼地啦。

佢地以為蘋果記者係善男信女？

今鋪撐蘋果 , 聽日反擊 即係買份蘋果日報支持, 蘋果記者睇到未

話人失實報道 呢次有排玩lu

你真係當連登仔on9架?
又多穿崩位 成件事又唔make sense

潘森死支那蝗.真系蠢撚到仆街, 改個9名=-= 下下都話事情吾系咁, 幫到咁出面系人都知咩料,

阿勇依家15 16歲未成年咩
屌佢廿鳩幾歲牛高馬大咁 自己唔幫自己想邊個幫佢

屌你表情撚

仲要名都打錯

本身都冇留意開呢單八卦野,標題咁風回路轉梗係入黎食花生啦,我諗好多人同我一樣變埋新觀眾 ,仲好睇過cctbb既膠劇,唔係唔追丫

冇L左50萬，仲要被拍片登報道歉!
屌你老母你2家係唔L係人黎!!
等死全家啦仆街冚家鏟!!!

花生

媽阿 好亂呀

我諗起子瑜話自己係中國人條片

依個世界好多人廿鳩幾歲牛高馬大都要人幫, 所以同成年與否無關

我屌左你老母你老母話唔追究咁你咪可以當冇發生過

咁你老母夠冇追究你老豆仲生埋你條撚仔出黎啦
你又有冇幫你老母做野阿不孝子？

喺啦 樓主喺事主個朋友啦
潘杰朋友呀 咁撚細格我諗喺潘杰登完 叫你影返上嚟姐 撚有人睇咩

兩種人囉 未成年同傷殘
不過阿勇噤撚蠢都應該攞得傷殘津貼

撚屌

雞係咪冇腦的

邊個負皮

唔係掛 無追一排post無啦啦搞拍片道歉呢D野 D人又幫你貼街招又幫你唱衰佢地 你噉樣起人地/蘋果尾注 就算人地還番錢俾你唔想追究都上黎單聲俾D幫你既巴打知道下啊麻 如果你係俾人威脅既你己經係俾人呃了成副身家 無野可以再輸應該係人地驚番你轉頭顛起上黎揸刀俾你斬 下次如果唔係好似綠茶人單野噉可以聯絡番個事主跟進單野可能真係唔好搞太多野住 陣間事主好似而家噉做埋D ON9野真係 超乎想像

傻西狗男女，快撚啲告蘋果啦，叫呀勇拍片登報，係好撚傻仔嘅行為黎架

LM

點解片中阿勇會話自己「走頭無路，想過自殺」，究竟係咩人迫到佢走頭無路？

睇返第一頁, 真係好撚好笑
兩嘢就敗走
仲要轉A/C 攝影新手 附和
之後深潛聲都唔聲下

最撚好笑就係以為自己搞到好多嘢又登報又拍片又上嚟開POST反擊(#5個態度),
搞咗場大龍鳳就可以羸翻,
點知連第三頁都未去到就鳩縮, 你當我地係亞勇呀??

樓主呢？

返香港繼續幫你貼街招

潘杰你好

呃到個弱智就以為全世界都弱智

lm先

阿勇「朋友」咪即係臭雞「表弟」嘛

登報錢 唔撚係阿勇出埋呀
真係唔好話自己係男人

潘狗對狗男女人渣

潘狗杰霍雞紫泳死全家

就算無阿勇單野，佢兩個仆街都厄左唔小人，大把人證，所以請大家繼續追擊

睇咗條片 只能夠講
阿勇嘅微表情 眼神 動作 語調都好奇怪
我唔係話佢俾人威脅控制定點
直情覺得佢俾人洗咗腦
認為呃人嗰兩個係好人而家好慘要幫返人

雖然我唔識阿勇 我亦無追哂啲post
本身我只覺得又多個傻仔俾人呃
睇完條片 竟然覺得好悲哀
我覺得佢雖然係蠢 但亦係一個單純嘅好人
呢個年代 啲人就係太單純太缺愛先俾人呃
唔知幾時開始善良變咗人嘅弱點

佢俾人呃錢呃感情 到最後仲要拍片岀自己個樣去講嘢幫佢哋
真係荒謬 要受害者岀嚟講到好似自己做錯咁拎住篇咁撚老土嘅假聲明 叫人唔好煩嗰兩條友 仲威脅返人會自殺 bullshit
同埋要我岀樣俾著我已經無哂自尊

如果嗰家人認為件事係假俾人誹謗 咁點解唔用法律途經去告返蘋果 擺明就心虛啦
以為搵條友岀嚟講兩句就當自己心安理得
只可以話 呃人小心有報應
sorry1999

有冇辨法查到邊個比錢去落廣告

On9仔潘杰，臭雞霍紫泳
祝你地全家家破人亡，長命百歲，百病纏身
我知你地有睇到既

佢地屋企人同朋友知唔知呢對人渣經而威脅人地拍片呀？唔知要提一提佢地喎

我老母好靚女下

好明顯，佢地想淡化件事，比左d著數阿勇。
但應該不會是全數，但，咁撚白痴用舊學校信紙。
個腦真係生係屎忽到。
潘狗霍雞，拆炸彈都用下腦啦！
同你兩個講都唗9氣，
決定今晚j爆狗妹潘儀

霍雞霍雞 雞即係雞 根本就唔識做人

有腦就唔會用個咁既名開po啦
慌死人唔知係佢本人咁

應該係貼街招班人逼到狗男女走投無路

狗女細佬電話打得通仲肯聽
仲串過馬撚

講左咩？

成功炒返起件事

佢係唔係肚餓心情唔好

McDonald or Pizza ?

睇完條片
阿勇似有少少輕度弱智

有冇再柒d呀臭雞 仲要用番中學張單行紙 俾人發現左喇

有哂whatsapp，點會係假吖之前d野
擺到明有苦衷啦條片

杰哥 我戥你溝咗條蠢西慘呀
精精地就放晒條臭雞啲閃卡出嚟啦

你估受害人見依家咁個感覺好受咩 睇完段片都覺得佢真係怕事 希望佢D親戚朋友會勸佢企硬 咁樣拍片攬上身好慘

因為崩口人最忌崩口碗啊嘛

大學生=大好前途
就算呢單野唔爆出黎 潘杰都係一隻昆狗咋

真係火都黎真心登佢老母可憐
生著個仆街仔比人呃到呢刻都唔識醒

求9其搵張白紙寫都冇

呢啲一定係死者留俾我哋嘅証據
用嚟指出真兇嘅~

呢嗰世界邊有人喜歡聽事實呀
喺話你公廁 臭雞咁點
越大反應嗰啲咪越喺事實囉

神又係你，鬼又係你

等睇牙勇表姐出黎

似乎唔明嗰個係你喎
你睇番自己最尾嗰句打過啲乜野先啦

條片無左既？？？？7得濟收返埋？？？？？？

呢個故事同大家說明:-

白紙都唔捨得買係正傻鳩

傻西傑, 等件事deal 淡你咪冇事lo
係要開個咁既濕鳩ac 再迫人拍片
冇撚腦

阿勇條片拎住張紙同閪女人 coco 屬同一中學
留名睇樓主柒頭杰點解釋

條片已經del咗

最慘係 佢以為咁樣好聰明

最新消息
啊勇條片冇左啊😭😭真可惜
花咁多人力物力拍
好想再回味下條片
有冇清有留底啊

解條撚咩，佢7就7架啦

一早有人BACKUP咗啦

真係好撚戇鳩

黃大仙既巴打要幫手貼多幾張

笑笑笑
笑你老母閪呀

Quit左U 啦，大佢老母咩

又黎一個典型關公災難

就快笑死

呀杰仔仲要柒多幾多次

呢邊都要推埋一份 哈哈哈哈哈

樓主新ac就開個咁嘅post
明眼人一睇

以佢2個智力 點解會有人落㩹

假架條片 個個肯定唔係呀勇黎

潘狗杰 霍雞紫泳 死全家

好撚on9

呢個post都可以開定2
戇鳩狗男女仲以為自己好撚醒

用中學紙 係咪可以send去余近卿中學???

駛撚哂啦呢啲撚樣，唔通儲來結婚計劃將來咩

刪一貼十

因為呢d 撚樣真心覺得自己好聰明好有計
你覺得自己聰明因為你對慣d 傻鳩咋
真係以為連登係child 登 個個小學生智商咩

屌你老母（前）大學生
用埋啲咁嘅方法去settle件事
真係人唔笑狗都吠

btw呀勇咁弱智先係問題
呃完要獲又一獲

推爆個傻西

咁快就DEL 片

講真可能係對狗男女話比返錢佢 叫佢出來拍呢段片姐 不過呀勇咁on9 真係唔排除比隻臭雞氹兩氹 出來拍片

一陣整個完美更新版 少D破綻

換過張紙
轉個地方

送張白紙俾佢地作啦

收番錢息事寧人，大家連登仔可以理解，但我絕對唔相信阿勇表姐會支持阿勇登報向騙徒道歉咁荒謬的事

潛撚左返深圳啦

垃圾潘狗

收皮啦 仲有隻臭雞啊

睇返呢個po個標題，＂coco＂、＂阿杰＂咁，叫得咁客氣就覺得有鬼啦…

啊勇咁on9 一定比隻杰狗威逼利誘下 就聽曬佢話
又拍片又廣告

youtube backup

喂
邊撚到炒車呀屌你老母
依家係咪可以大大力屌啦

杰哥係臭雞屋企有冇人比說話你聽

樓主係咪比你朋友狗杰溶左啦 快d上黎報平安

你條死垃圾廢9就真係炒車啦

仆街啦今次，劑係呢單野嘅post 都要開幾十個先得 唔搞事都可能比遺忘，而家直頭大撚獲

留名跟進

潘杰笑話嚟

說好既好醒好多計 會攪得掂呢

潘杰當連登仔on9

不如玩大啲，叫埋聲稱被騙報courses嘅中學同學同師弟師妹，一齊拍條片道歉啦喂…

咁就快D死啦
無人會可憐

條片阿勇話唔洗佢地還錢
目的已達

正一仆街仔黎

事後孔明

下個post標題最好強調呢樣野

屌你老母狗杰比天收la!!

越攪越杰

好慘，有講稿

好好地做咩 Del 片，有無人拋西瓜搵樓主..

揸住張紙照稿讀，支共式道歉

又話好有計既

周子喻式

咁人地係支那仔. 用支那方式諗嘢有咩咁出奇?

片呢 我屌你老母 係真又做咩要走去Delete左條片呀

有無back up

就係咁佢咁柒先想幫下佢，或者倒轉講，連一個咁柒都呃，對狗男女仲有唔敢做

屌明明已經唔記得晒嫁啦嘛，又要食花生啦要

樓主，我教你，Post Bam 圖 J 圖， Admin 就會 Del Account 同 Delete Post，快啲 Post，爆左 1001 就太遲。

撚樣加臭雞又利用人地蠢幫自己過骨

del片...身有屎啦

夠啦

上水先定爆po先

呀勇個樣執一執 幾型幾man

有無人有backup?

樓上咪有
[url]

樓主係coco or coco條仔。

如果佢唔係咁弱就唔會比人揸乾揸淨，被騙仲要走出黎道歉。

就好似中咗倫敦金騙案後仲要出黎拍片道歉，比人笑多次

獲得<橋王>稱號

推爆佢先 睇下邊個炒邊個車 頭十頁笑人炒車個D係唔係算立即炒車 我就睇下可以炒幾多下 成日笑人炒車

人誰無過

連本帶利還錢俾人啦屌

錯左你唔撚認錯姐

唉
柒真係有樣睇
公廁及狗杰唔呃你，仲可以呃邊個

LM睇刷首抽

Del 左原片係咩意思

狗杰你想玩咩

屌你，有本事就唔好del片

抄人哋洗頭艇

沉冤得雪

計謀黎
杰哥咁醒又多計 一定攪得掂
連登仔入晒局

狗杰有本事自己出黎講
大把人同你口頭對峙
自己冇膽又要推D弱既出黎
似咩男人
剩係企係女人同弱者背後
你成晒做過D咩振雄風既事啊

阿勇壇野，我姑且唔理。

咁姓霍個一個，向師弟學弟埋手，呃人讀課程、sell 紅酒呢？可唔可以解釋一下

咪撚扮可憐ok?

如果 阿勇企出來告鳩對狗男女, 連登仔一人一蚊幫手還loan

姓潘先真，姓霍係網上鈴水魚去呃人做facial

炒熱D 等多D人知 等蘋果開始緊張自己名聲,公信力

Sor，姓潘先啱 勿屌

其實呀勇都高高大大有啲男人味，寫字又幾靚，份人又慳家，又專一

炒車啦炒車啦 潘少咁撚多錢會唔會黎真告鳩班友

繼續推

屌 好柒

本來都無追,可以食新鮮花生

係呃左咁撚多錢

話蘋果老屈?

鳩料咪告鳩蘋果囉

推!

潘少
你係佢隻狗？？
叫你主人快撚d告，好撚驚呀

突發❗️樓豬突然del咗片

點呀潘杰，得閒開post不如還返d不義之財俾人啦

屌你老母科大畢業都可以咁撚蠢嘅喂

你的朋友咪就係你lor ching

還返50萬未呀？

還返都冇用架啦

因為我地就係要你條含家產收皮

你一日未收皮 一日都仲會有街招

阿勇真係冇撚用 生舊叉燒好過生佢

樓主，快 d 玩大佢

D屎橋真係好屎

唔好講逼唔逼，
如果真係阿勇本人拍片真係好on9

騙徒真係搵岩水魚，比著其他有少少血性既人一早殺佢全家啦
解釋來都癈撚事

曲線要講明？

呀勇又係唔抵幫,自己又中個頭埋去對狗男女仲要幫人澄清

點撚樣澄清呀，點樣解釋幫個男人去用錢溝番自己條女，我真係想知你有咩好計可以拆

唔係好撚威架咩
又重開facebook又close 埋
先個一日就冇哂聲氣

期待你下一次既橋呀

有ching back up左

其他一眾受害者都係假既？

師弟學弟埋手，呃人讀課程果個係姓潘
大名 潘杰

樓主呢

應該係潘杰呢

如果蘋果加入混戰就好睇

唔洗驚唔洗驚 無事嫁 係告都輪告唔到你呀丸丸

有冇咁撚柒蠢

潘少讀緊中學時巳比十萬家用，你地當佢流

可惜咁撚弱智呢

中學?銀包張科大卡

由中學時比家用到入科大都係10萬一個月，無少過，你地當佢流

注意 未畢業

未畢業

ust 唔做野?

quit左u?

杰少一個月都搵幾十萬啦
洗撚同d科大gbus仔廢柴一齊讀書

報料Appledaily

WTF

屌你老母又要威又要宿返入佢老母個西度，又話軍師又話大學生又話多計，條片未夠一日就收撚埋皮，死垃圾廢9

潘杰咁多橋，快快出多幾條比大家欣賞下啦

又話係橋王，快快出招啦

狗杰上水未？

花生價格直線上升

咁鳩垃圾都可以自我催眠到橋王，呢啲廢柴真係唔死柒左佢都無用，咁撚垃圾都唔明佢平時點解可以係社會生存到

你咁有米比人呃50萬，做咩唔整個A1 道歉啟事啊

有冇人留意到樓豬影嗰張相嘅地板有啲似霍家地板隻色

超展開

喂 你老母一周年死忌呀
肯上水未呀

仲諗緊條片係咪搵其搵人拍

柒撚到

拉登拍片都唔會比人知響邊度啦

屌你見到條片後面堆公屋同啲廟就知係黃大仙樂富果頭啦

臭雞

屌你老母擺明逼鳩阿勇拍片啦
總之隻臭雞一日未撚證明到佢還返50萬比阿勇
你班仆街都唔撚洗旨意要人放過你地

拎拉登同班垃圾比

Hi 狗男女

其實連登仔永遠唔會抄車
因為連登仔永遠是對的

笑撚死 還錢喇仆街

仲有$登廣告

致蘋果日報編輯：

總編，您好。

蘋果日報創報以來，以公正不阿聞名。上監香港特區政府，免其腐敗；下為升斗市民發聲，申張正義。乃本港報界百年難得的清泉。

近日，貴報替化名「阿勇」的市民抱打不平，聲討潘杰及美容妹霍紫泳的種種劣行，可謂大快人心，更證本港傳媒擁俠義一面。

今天，「阿勇」在星島日報及東方日報刊登道歉聲明，還自拍短片力斥貴報報導不實，並以死相諫。

久聞貴報報導不偏不倚，公正持平，位列本港良心報刊之首。面對「阿勇」如此指責，焉能一聲不吭！姑不論「阿勇」發文拍片是自願與否，但貴報名聲因此受損，實令忠實讀者痛心疾首。故來信，盼貴報能（1）釋出更多資料以證明報導的真確性，挽回讀者信心；（2）聯絡「阿勇」並提供合適的援助，以了解「阿勇」拍片的動機及自願性。

祝總編身體安康

想出 email 比蘋果，盼有心人一齊修改

好出名㗎？

真愛呀

唉，傻仔，無得救，爛泥扶唔上壁係呢d

吔蕉🍌連皮

屌你老母火都黎，而家原告變被告，仲要阿勇問屋企人借錢登報道歉，究竟咩世界？

真係逼我推到2046

你唔好做男人喇

樓主開2未
你唔開最多我開
屌你老母

屌你正常毒撚點會識講依D野
唔好再假D

樓主嚿垃圾仲未上返水呀？
同潘杰一樣喎

屌你老母火都黎，而家原告變被告，仲要阿勇問屋企人借錢登報道歉，究竟咩世界？

真係逼我推到2046，等到兩隻仆街騙子回水兼道歉

已經寫得好好

樓主一定要開post (2)啊

樓主，封信經修改後，我就會 send 去蘋果

如蘋果有 action 的話，咪潛水丫

未審先判大師 上水未呀

樓主片呢 我屌你老母

樓主做狗男女個朋友定阿勇個朋友呀

樓主杰哥，點解你可以諗到咁高明既招數既

咁撚細格，又要扮又要慳錢 ，收返埋啦。

廢柴,做男人做到咁鵪鶉

開定post 2啦，杰 ·

樓主狗杰或霍雞
快上水做埋下半場戲

狗杰霍雞
大把人等你地上水屌你老母呀

Send la send la Diu

狗杰霍雞
俾人踢爆係咪好撚嬲呢

搵人幫吓杰哥開2啦 人哋少上連登呀
但喺晚晚mon post

點解要del呀

55

樓主我畀個建議你吖
你唔得閒開post (2)嘅，哎你女朋友代勞都得㗎

點解del片呀
出嚟解釋下喇

杰狗朋友開句聲 表下態ok?

杰仔 幾時上水講兩句

唔通你就係潘杰？

有高清圖大家save低

低調還錢俾人咪算囉

死雞撐飯蓋

䙤之及朋友，大家準備貼去第二版

必

未審先判呢 好擔心你

你話支那人DNA一脈相承真係唔到你唔信

拍片認罪都做埋

on9仔諗緊點算呀？冇架啦，出鍵招預撚左比人收皮